覺唔覺得口罩已經變成左「批鬥罩」？

唔戴口罩係pk，但唔見得影人相上網批鬥又係咩君子行為
咁同影人唔讓「批鬥座」有咩分別？
戴唔戴係個人選擇，如果對方唔怕染武漢肺炎咪由佢唔戴，冇必要放上網批鬥

香港人投訴文化隨運動進化埋批鬥文化

啱 我有食藍店嘅自由
黃藍是政見 好味是良知

下？唔帶口罩初期中左連自己都唔知 分分鐘係生化武器都有得同廢老座忽？

咪玩啦
唔戴罩大大聲咳
飛沫入人地眼一樣中招，而口罩都唔係100%濾
佢地唔單單係唔保障自己，仲係害埋其他人

冇口罩呀dllm

最撚弊係唔戴個班都係班狂咳嘅死廢老
10個有10個都唔戴 次次搭巴士都咳咳咳
司機最撚慘 長期困住喺個車到硬食
你死你嘅事 咪同成車人攬炒啦屌你個閪

因為佢唔戴罩分分鐘影響其他人，當個人選擇危害公眾利益就當然要管制

樓主認真？唔戴口罩，冇咳冇打乞嗤就話啫，好多都係又咳又打乞嗤都唔肯帶口罩，然後啲飛沫周圍噴，痴落件衫，痴落啲扶手，你再掂落去咪有機會中招囉。。。

戴口罩唔單止係保護自己，亦都係保護其他人，唔係戴口罩嘅人批鬥，係唔戴口罩嘅人自私囉。。。

兩樣嘢點比啊大佬，你瀨咗嘢唔戴口罩隨時害多幾個人命

覺唔覺得樓主係到批鬥緊d有防疫意識既良好市民

有冇諗過口罩咁啱買唔到

下你無野呀嘛 就係你呢d咁既人既心態
你一個唔戴係增加左整個社會傳染既風險 潛伏期有14日 自己中左都未察覺 我真係dllm
見到你呢d自以為清高既言論真係好撚嬲

原來樓豬係tvb打手兼死左膠 唔好再推